2020 第一&第二回 JLPT

大家溫咗書未？

香港有得考咩？我仲未收到信同資料
樓主收到信了？

日本冇得考
就全球都唔會考
日本爆到仆街點考

佢冇講取消 咁姐係考到啦

其實依家都唔知想點
歐美都爆到仆街 唔會得香港澳門有得考掛

咁按道理佢可以淨係取消歐美
問題係主辦國日本都GG
如果主辦國唔搞
其他國家仲點會繼續
已經放棄咗溫書

而家日本仲爆過5-6月果陣
好大機會取消

15號前冇收到信就要問

我都等緊考
不過原來你都識日文既

以往呢個時間已經一早收晒準考證
準備考試
應該都9成取消

佢如期搞應該會俾人鬧死

炮灰

隔離po有巴打話收到證了

啱啱受到准考證 其實淨番唔夠一個月 但未溫過 入場贊送死

希望日本嗰邊回頭是岸
日本而家日日近千宗確診仲想繼續考
真心CLS

冇啦啦收到cls 將會考n3

拉唔拉到curve

但係奧運已經開放退票
JLPT係咪應該要跟住俾人退款 / 延期